[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1436)

慢

公司用手機都贏

又係你1001

haha

唔正皮都唔得

懷疑開掛

696同櫻花

日假全部半大！

gchi

係公司

拿狗廢撚到

智狗係邊到？

完美演出無人講

gchi 不過好難

智狗 上水面對群眾

有冇手足跟

dllm

快啲出水！
比咗好多錢！

滾出波po 智狗！

想買前鋒角

法國一冇波賭，啲人就玩尻我

回水先

牛熊每日目標羊 1k/1k 達成

日假仲唔入？針

32

33

gay仔買唔買半大！

35

無錢了

還我血汗錢

俾智狗騙哂

被騙了多少個0！

智巴係賭POST明日之星

好多

智狗貪得無厭 你睇住聽天收！！

智狗出水未 收左錢又唔比料

又贏

出親都伏！

agger

股市 又跌

淡友？

我都係每日羊一千左右就收手 當賺下零錢

智狗收費水分享！

日職系列：
fc 東京2.5大
仙台2.5大

allin 2串1

巫巴又想笑我

落緊樓按樓

我俾咗$1800得兩場？

巫巴贏大錢了

又屈我

比咗一千蚊，一場咋

+1 2串1 allin

大版 1.5 大
東京 2.5 大
水手 2.5 大
三箭 1.5 大
勝利船 1.5 大
砂岩 2.5 大

必中
上船就快

巫巴每DAY幾廿萬上落

比佐3千 收到一場100%高水

窮撚一名,都未住貝沙灣

教下我炒
成日十幾日執30k之後輸鳩返曬

本多

Post你買左條飛上黎先出聲啦

8k硬推推上去 再輸返轉頭
好撚sad

巫巴巴 28000就穿啦再係咁

買正股 每日睇住屌米慢慢升 好過牛熊鬥快放

我俾左幾球 你俾得2場料？

你搵b gor 啦

我前日用好似幾舊水 而家先得2千幾

屌米call算了

屌米 不了

我都比左幾球 但輸到仆街

狂買d就死既牛 fatfat

屌米ipo價入 無得輸

11點，用3k入咗注近熊
收市前搏+130%

我第一日走撚咗

係既 但而家不了

應該頂多 去到28000 頂盡27800

佢隊得穿28000我就放了

買都唔買屌米

係 差不多呢個價

現價不了 20留下sh

20呢個價位佢企得好硬 落唔到去

牙仔 你出親既水我都睇岩 咁我比入會費有咩意思

中左抽一個派100

事日心水

Lm

今晚仙台對水濱點睇

北海道盤
東京盤
仙台盤 3X1

祝贏 lm

智巴收幾錢? 想join
有冇得試水

巫巴今日極限280入市牛有冇得諗

join左

我都想join

5k / 4month

跟智巴 可上樓

加油

5k墨西哥披索？

足球比分大師個投票其實都凖

有冇人跟

是日燈水

水手雖然近況好 但主咁勁

月巴燈水：水手個種廢

利申返 個fd買

仆街啦佢同我同路

尾盤可能轉返進讓 btw 睇好主小勝

兩條4串1
日職同南韓
如果中左我話既
我私人派500比日gay條粉皮

針 冇我 屌

派給我可以嗎

日gay咁有米 仲派佢

❌維京人 自製盤
❌登地聯 自製盤
❌拉魯斯 8.5b
❓水手 盤
❓柏雷2/2.5b 心跳2.5b 比馬2/2.5b 水手2.5b 4x1過關

...........molamola

仆街啦

溜m

唔係呀嗎
咁唔派佢啦
佢原來扮窮既屌

我了

日清5億狗會acct.jpg

我了，我好窮

咩事！無啦啦邊個屈我！

食屎狗 你騙左我成6 7個0的料錢！

不是收墨西哥披索收到手軟？

高蛇今日日職有冇心水？

.....

湘南比馬
廣島三箭
FC東京
西花
西鑽

暫時係咁 有無同路

等高蛇水allin

跟b哥跟到今個月要食麵包

跪求高蛇有冇青爐？

冇

bgor都跟抵啦

垃圾 b gor 一輸就深潛 成撚日扮哂野 咩 9成必中

Me slow

笑死

就係呢兩條

巴打不如戒角

墨西哥仔唔潛咪又係俾你地jer

係時候召喚日假王高蛇

高蛇召喚 日假心水

智蛇2串1 唔中既話 智蛇比翻錢我！

買左智蛇料 all in 2串1 唔中 家破 人亡

我自己都有買！

好惡毒。。。

冇衝突

你定佢

我家破 佢人亡

cls...

智巴做咩po我上清爐。。。 想幫我留念？

bin 你

我係你忠實fans 問財仔借晒錢去買你啲料 咁都bin我

傻仔先借錢賭

中抽一派100

等我幫下你

你今日係2串1咁買定點 gun gun先

岩岩睇左睇FC東京同柏雷呢排好似都唔係好入得球咁

我2串1

聯賽少 盃賽多

幾時出水！比咗錢走數！

買東京 ，我反而想買廣島

川崎2.5b
飛腳2.5b
696 2.5s
柏雷2.5s
桜花2.5b
比馬2.5s
仙台2.5s
神船2.5b

有冇同路

櫻花神船同路

有無5,6,7部隊？

好似冇人買半大

半大有我

櫻花 紅鑽半大 點睇？

派我！
幫你叫！！！

留

墨西哥大蛇話買半大

高蛇出現未

事前 中晒派

等高蛇

單雙單單單雙單雙

高蛇

lm

gun

柏雷啲c好似好飄忽

三箭盤串柏雷大水手大 贏晒夠唔夠錢買爛牙料

696強陣

難得

你琴日唔係話入一粒派500咩 全部手足等左你成晚

有無大蛇channel link
thanks

1：0完場 派

1：1絕殺 針

Rip

雖然前日廢城聯針左我6K
我都要講一句 聽日-1抵屌

點睇？

Lmlm

唔知點解po唔到

真 派我未

696回飛

西花盤

696+煙花

有信念就有

今日係半大全大日

高蛇會出現嗎

696回到

三箭喺咁回

越回越愛

就快回到上太空

等埋高蛇

高蛇高蛇出現未

高蛇已死 黃天當立

六點半大6串1

JUMP

全世界等高蛇

呢句係 六點 半大 6串1
定係 六點半 大 6串1？

6點 半大 6串1

10蚊的信念

下雨天留客天留我不留

ETV

下雨天留客，天留我不留

下雨天，留客天，留我不？留！

下雨天留客 天留我 不留

可唔可以貼多次大蛇堆channel link

頭先唔記得左 梳

青爐link
牙普
巫蛇
cfu
強強
日
黃俊
得蛇
月巴
dodo
智慧齒
刀仔
雲加
燈仔

韓狗全大

邊個最準 想要鋁巴果個

得閒條友private左 冇link

你個名

高蛇 會唔會出現

水原想挑戰半主

川崎-1

有無同路

。。。明明有

頭關對咗

已ALL IN川奇平半

我想知點解簡主隊 利申唔識呢隊波

求青爐

得蛇果個

得蛇個個咪係

thanks

Buy wt

三箭就黎回到降盤

六點角大6串1

降盤就all in

中間兩場同路

ching sick ball

三賤東京西花三串一盤

頭關對死左 買左下盤

奪命5穿1

無人要696？

強陣

今場飛腳不敗
救得一個得一個

買咩好

川崎 直插主勝 work?

高蛇呢

口心

呢條過關。諗唔到點輸

今日揸女女個大波波算

馬會cashed

今朝睇1.97
依家2.1

全黑日假有無心水

三箭個場想問下 飛腳係唔係唔夠踢應該？

Gun

得蛇青爐水，
係盤定直屌主客和？

自己衡量啦 穩陣咪盤

好似和 諗緊轉唔轉大波

心靈投注（本人平日十分黑）
前鋒盤
696角大
三箭盤
樓花盤
神戶角細
仙台盤
全北半主
水原半主

你老味

六點開始又黎瘋狂屌波

今日全北廢車定戰車?

跑車

半大全大叫爆區

有冇範本

半大全大上盤

以下為完場公式回覆

日假 屌你老母 又半細全細
屌你老母 (閪鑽) 全家比狗屌/ 空難死啦
以後唔買日假 再買斬手指
講個笑話 (閪鑽) (受/讓) (半一)

(xx) = 可換做對家

xxx唔識入波咪撚踢啦
半大已死
全大已死
半場一粒都無點開大
黃俊我屌你___

仆街以後日假一蚊也不屌

等睇半大已針全大已死一元不賭日假再賭日假斬手指

唔好買前鋒

買左2萬蚊696盤 中左派少少比2個手足

Me了

ok lm

等高蛇水

呢D先係上路來架嘛

Ok thx

高蛇呢？？？？

696強陣都瘋狂升水

Ok lm

me了

祝中

Me

好！

我我我pls

lm
抽中我既請捐去奧比斯

全日重心! FC大邱[0/-0.5]

我

召喚高蛇

LM

半大

呢個鐘過得好慢

希望部手機陣間係咁響

留左200蚊跟高蛇

我鳩篤 之前買川奇伏咗

鹿島鹿角轉左平盤

三箭盤
前鋒大波

首當其衝 一定係

半大已死

————————————-
上面lm抽

日職系列：
fc 東京2.5大
仙台2.5大

早飛買完696 平半又轉平手， 屌你個西

半大針

696平手盤抵玩

Allin 696

半大6串1
前鋒
三箭
東京
西花
水手
神船

半大已死

ALL 全大針

696強陣仲有平手盤買..
真係阿婆都識買..買注山葉先

總入球3X4
柏雷
仙台
成功丸

受小弟一拜

買全大大好d

有冇兩場半大心水

支持

得返$10 跟高蛇

出左未

巴打要改下名先

刀仔

等高sir

三個字 究竟高蛇會唔會岀黎打救世人

已經借左1-2球跟高蛇

高蛇去咗邊

同Bgor同船

高蛇起邊度?

B gor買乜

買左3場無即場既10.5角大

日職靠高蛇

696强陣？

前鋒盤 入球大

鳩蛇重係到咩
862

川崎win 全大

高蛇高蛇

磐田
栢雷
大邱

出場心水
比馬個場半大

一次過開咁多場邊有錢玩， 買完冇錢玩即場

高蛇心水

唔GUN等死

西花又回， 死得了

高蛇:

留意開跑前兩分鐘

高蛇幾點出水？

閪花做咩回咁多

anyone 3 rocket?

bgor又出燈水

全北半大全大 半主

同bgor 同左路 係咪針定先

心靈投注3串4
廣島三賤
清水心跳
北海道薩多

佢要咩

無上黎一排 點解bgor又出返黎

1上盤
2上盤
3上盤

6:00 讓球推介
川崎
三箭
鹿角
柏雷
櫻花
仙台

燈左啲乜
其實邊度睇到燈水

喂我搏冷野wor

上面有

高蛇係邊到

GUN

3賤
閪花
696

想知

ALLIN GUN

你邊次熱

FC東京熱

臭腳

心仍未冷！

對咗

留返6 舊水即場買前鋒角大

高蛇黎啦

殘花角大

gun 請出水

柏雷

神船

水手
刷刷刷

唔好咁迷信

唔理了 3x4

696
仙台
柏雷

Gchi

點解咁多人要柏雷

FEEL到高蛇要出啦

中晒派開心樂園餐

想幫高蛇出

西花

東京

都好lm

屌你老尾

ALL IN 三賤同神船

北海道2.5b
大阪櫻花盤
同bgor同路

川崎前鋒w燈得好

我睇中鳥棲沙岩半大全大呀

希望唔好好似尋朝咁唔中啦

柏雷 3箭 西鯨

支持者之一

想要mario

開心大波波

成功丸夠唔夠冷

一陣直屌慶南客w

個個掛住買高蛇心水
無人覆

賭淨幾百all in曬落日假到
希望全部大波波

夠鐘

我要全部巨乳

球探震壞我部電話plz

估中咗鳩蛇比馬半大

前鋒 比馬刷角

半大已死
全大已死
上盤已死

櫻花要了

準備屌波

叫我匈奴人

開波

出現鳥

我要大奶巨乳

總之要大波！！！！

無秒goal
針了

半大全大

我要秒goal

鳥棲仲未入既喂

下盤已死 針

柏雷 三箭 西鯨

前鋒 比馬角大已死

黃俊要臭腳

屌仲未入
針

半全大已死

震爆我電話未

Gun晒兩場

一條過關5X1 對撚晒黃俊

心水
盤田櫻花東京
要左櫻花 贏啊

234567全大 買唔切所以心靈投注

以後唔賭日假

Nba

贏硬了

上盤all jump

痴撚線

2分鐘都未入

全下盤屌你老母

三箭 696 半大gogogo

c都冇

全部都0:0

等高蛇等到最後一刻結果只執咗部份單頭 希望羊

靜到呢..

馬會精選

半大全大已死

未開波啊屌9你地

半細又gel

一個2.5s都無買
針

半細全細下盤又gel

未開波都未入 針

唔震,針!

半大JUMP

c呢屌

屌你地波都未開 驚撚到

點撚樣呀開波未呀

2.5S 8X1 穩了

砂岩全細gel 爆了

飛腳按屌，控球9：91

全細 gel定

半細全細gel了

等即場角

前峰刷刷刷

前鋒 比馬角大已死
屌你無角

全大全上盤啦喂:

東京 696 第一球

入波未 屌

1個

半大全部針哂 一個秒goal都無

有即場既波千奇咪撚買大球

屌半大針了

水手1-0

4MIN = 0:0, 90MIN = 0/4 X 90 = 0
JUMP

水手goalllll

GOAL~水手

水手鳩

水手goal

水手 1:0

仙台GOALLL

橫濱1 0

全北大邱首爾

水手

前鋒-10
柏雷-11

仙台

屌仙台秒goal 仆街了 又半一全一

反手燈

on9仙台

水手 半大要努力

咩驚呀 念緊解咒令

仙台 -1半大

繼續刷呀前峰

橫濱咁快一粒 好彩無跟bgor

鳥棲仲未入 半細gel

東京
仙台

6點半有無水

收工去馬會收錢

秒goal定理：一球到尾

三串

盤: 前鋒 696 櫻花 維他奶 蔚山

角大: 柏雷 櫻花 維他

全大: 維他3.5 紅鑽3.5 全南2.5

半大又死

仙台半大全大針 秒goal

等睇bgor 炒晒６場

仆街 東京禁屌

今日無人玩法國goal

上呀東京

iOS 有冇咩即場比分app好用啲

之前用球探，而家搵唔返

呢個真

法國12m

bgor 又燈
仆街死未

仙台追和ok?

個post亂撚到

三賤半場都過唔到

10.5b入唔入好

B GOR要左邊D

瘋了

半大已死
全大已死

出左咩?

唔好啦 有D同路呀

屌你老母屁馬唔入比人入啦

一早買曬對家
BDOG

前鋒角細gel

Nba !!!

696禁屌

過關
5X1
讓球
入球大細
角球大細
讓球
入球大細
星期三 2 廣島三箭 (主) 對 大阪飛腳 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.06
星期三 3 磐田山葉 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00
星期三 4 柏雷素爾 (主) 對 FC東京 (客)
細 [10.5 個] @ 1.72
星期三 7 仙台維加泰 (主) 對 橫濱水手 (客)
主 [0] @ 1.82
星期三 8 長崎成功丸 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.95

叫撚爆佢老母臭閪

Rc gamba

頭兩場同BGOR同哂路

橫濱

飛腳紅牌

乜撚野話閪腳紅牌

3賤仲點輸

紅牌

臭腳RC

mola mola

紅撚左

腳rc

三箭

屁馬半大

愈紅愈_

煙花696快糕

三箭 鹿角 半大針

一黎就比紅

飛腳well done

有無人 買左飛腳盤

好在無買到

三箭CASHED, 咁都唔GEL 對唔住自己

紅左仲勁

臭腳red card

飛腳 RC

哥倫比亞rc

仙台cup

兩場日假對左 好野 BDOG快炒

咁快開大絕 RC

賽前買左 2-0 3-0 4-0
有望啦

傻仔 完場0-3你就會話 最衰無買到

仙台前鋒求其一隊即刻入波

繼續入唔好停

696冇角既屌

乜撚都大喇

笑4

以前Bgor 回歸親都會旺一日半日 今次七到冇朋友

屌你老母大球上呀

拿蛇同我出黎！

69一個角都冇?

仙台反cup

駛唔到

岩架啦 我要左北海道同東京 對到啪啪聲 !

跳樓喇一球都冇

仆街 睇黎當黑
買仙台就對家秒
一入飛腳ng 就rc

西花被禁屌jump

正氣三賤

紅左只有兩個結果

1.紅左特別勁
2.死守00到完場

下盤又贏

廣島即場買 入球大 定角大好

Tokyo 半大已死

用左三箭做膽,上呀

鼎力GCHI

屌你呀 叫親大阪都西

清水

球探壞撚左？

心跳1-0

櫻花

前鋒 比馬角大已死
-9 -10

西花

好彩無買

西腳8min 紅牌， 勁

屌你老母閪花

清水12m?

入未 係咪又要比人屌呀

前鋒入波未

bgor仆街死啦
櫻花都死埋

西花西腳 大阪都是西

清水 1 0

Bsir又贏一場

清水GOAL

仲有閪花

煙花反cup叫爆區

屌你老母合作少少入波啦

大阪櫻花

B哥又成功燈中櫻花

上呀清水半大

上呀BDOG!!!!

水手半大

屌西花垃圾

仙台半大

水手2-0

點解柏雷反而no goal

哇西花我屌你老母好彩無串埋一齊

0:2水手

是撚但入三球啦 唔理你邊隊贏

前峰刷角刷到

針

水手半大 好波

仙台 ...

0-2 橫濱水手 半大收錢

仙台求走盤

696冇角

西花真係西花

水手又入

水手角大已死

屌你老尾on99 仙台

仙台學金仔

READY 反CUP, DONT WORRY

拿蛇係邊度！

前峰
0-3

西花屌

閪花有無試過反cup

Nbaaaaaaaaaa

北海道咁快4c

派我

無事既

東京入未

前鋒 比馬角大已死
-7 -10

笑死 水手好波

水手叻叻 入多球搞掂

角細gel 前鋒

仙台打和ok

兩腳兩球

飛腳號正式收皮

西花jumped, 柏雷角大jumped

柏雷 0/3
水手 2/3

三箭 0/2
696 0/2

柏雷 1/11
仙台 1/11
長崎 2/10

快啲刷啦屌

鹿角 東京快入

垃圾東京

同左b gor同晒路 97%去ifc

柏雷入未

東京入啦屌你

先輸1k

100%

多謝智蛇

球探係咪壞撚左

條友嚴重思覺失調

閪花cup

696個場角都唔刷

大家唔洗驚 其實水手都係想大家開心 打過和姐

總入球3X4
柏雷
仙台
成功丸

唔入俾人入 好似仙台咁

煙花追和反cup叫爆區

6點半準備

想即場入前鋒角原來冇得入 刷咁快。

仆街柏雷刷未

依家可以點補

飛數最正常果場原來最假

東京 勝利船 札幌入波！

閪花輸緊粒 係咪壞左

前鋒12.5s

仙台幾時追和

飛腳紅 三箭都唔入 西花又要叫cup 唉

水手上次打fc又唔入

同上
即場唔到前峰角

屌你個閪入未呀

西花仙台閪針

球探唔響既

球探無電 叉叉佢

前鋒5c, cls

前鋒鹿島快入波

串哂西花 前鋒 696 西腳

仙台主盤 1折轉讓

前鋒 比馬角大已死
-6 -10

人妻上

三箭打多個都未入

閪鑽嗰場買大波？

696

又針

696 0：1

發夢個陣

球探壞左？

前峰半場10個 一世球迷

山葉

屌你老母bgor又燈

696 又針， 原來日職咁易買， 邊隊回飛邊隊死

全部連勝隊今日都斷

696追平 三箭快啲入兩球

前峰冰陣角先啦

696煙花反cup

696針

696強陣仲有平手盤

前鋒請繼續刷

我屌原來黃俊要撚左仙台......

前鋒咁快五個，點入角大

13.5入唔入好

屌我老母等我仲話同黃俊全對....原來有條同路左

勝利船入未？

點解會信西花

6點半有咩諗法

西車入未

屁馬沙岩屌你地老母!!!!!!!!!

柏雷再唔刷角就輸死

696唔刷角點入阿

刷左

水手不嬲作客勁

唔cup都追和啦屌

DLLM 3場對家GOAL 臭西BGOR

696煙花追和反cup

有跟

針得

仆街原來買錯前鋒半大

東京柏雷入

閪花龍都未中過點cup

大阪飛腳角有機會幫馬會手收曬過關皮

磐田橫濱
不過斷緊大阪櫻花

閪花快手追和先

6半ALL IN半大啦，有八鯨

入波呀屌你老母

696cup

買左696 客勝

三箭打多個都唔入？ 傻撚左呀

水手半場開全大啦屌

東京半大已死

三箭打多個都未響既。。

勝利船半客阿屌

三箭入未

毒水

Gchi 閪花和波大家輸半

不了，下場先

6串7 對家收撚硬

屌你個閪 柏雷入波未

屌你東京入啦

屁馬可唔撚可以合作少少入下波

馬會兩場走地角大都係俾狗買

3賤 696快入

前鋒6c, 睇黎要專注屌柏雷角球

前鋒 6C

696好廢

Bdog唔好燈一半唔燈一半呀

最後一分鐘竟然要左閪花冇要磐田

即埸廣島弓箭９。５ｓ

我屌你個西花696

有手足買左仙台？

Here

無咁多反CUP...

咁撚多場0-0唔掂喎

買左川奇大係咪針得

696唔刷角抵撚死

HERE 反CUP未

我信 696 同西花至少可以追和

入呀

三箭
東京
水手

大阪櫻花爭氣啲

B哥超勁 迷b了

東京
大板
盤田

閪花快反cup

仙台同我立即反cup

西花 696受害者 已經無眼睇落去做GYM算

三箭係咪要準備補2.5細

勝利船 我吊

北海道Fg
我玩fg唔識輸

屁馬2球

買親都閪哂

入未呀仆街

西花696贏唔到要走佬了

長追bgor對家

Ng 100% 信我就買

水手快大屌你老母 下半場唔洗咁辛苦

星期三 4 柏雷素爾 (主) 對 FC東京 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00
星期三 7 仙台維加泰 (主) 對 橫濱水手 (客)
大 [10.5 個] @ 2.05
星期三 8 長崎成功丸 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [9.5 個] @ 1.70

針

閪花
前鋒
三箭

信你

星期三 2 廣島三箭 (主) 對 大阪飛腳 (客)
大 [1.5 球] @ 3.05
星期三 3 磐田山葉 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [1.5 球] @ 3.20

又係針

前鋒單刀miss

屌你柏雷， 半場至少俾6c 我

上呀半大

no goal試下？

全世界入波ok?

垃圾三箭打多個都無NBA

落後就刷角啦仆街696

咪出事

HIROSHIMA GOALLLLLLLLL

批准！

前鋒即場係咁落飛

三箭 1:0

廣島1-0

3賤1：0

三箭 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

兩場各比一球，屌你老母

紅左特別勁

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL 三箭

黃俊:吓 鐵板飛腳紅牌。。

三賤等輸啦 屌你老母

正想買就封左盤

比馬快撚d半場前刷多幾角定驚先

三廣 8.5B 入得

勝利船半客

其他唔入有撚用

三箭
櫻花

邊個講

刷角有回報

3賤入多粒 696cup
有冇同路

睇黎角大得前鋒走得甩

鹿角櫻花

臭腳我屌你老母

同曬路

東京大波已死

上呀櫻花

櫻花0-2

閪花 仆街..

入波啦~~

成功丸半大到 抽5個巴打幫含

閪花 0:2

閪花gg 2;0

閪花針

走埋柏雷啦， 柏雷唔刷對家刷plz

柏雷又點呀 唔入比人入啦 買咗大波波呀

屌你老母 櫻花係咪想全隊斷腳

繼續含啦你

前鋒大到 係咁刷

真

屌你咩 西花

心跳飛到波到

比馬我屌你老母

櫻花正仆街

柏雷？

好， 先輸一場西花

買左閪花可以點補

東京仆街死

閪花反cup未

東京 勝利船入波！！

馬會入錢

場場角細玩撚咩

買左2000蚊半大4000蚊2.5全大

東京嗰場 又唔刷角 又唔入波 踢乜撚野

睇黎今日冇反Cup呢支歌仔唱 邊對入就係咁入落去

唔係點解叫西花

取消關注

8場日假 加埋都係18個c

再輸一場柏雷角大

買佢輸多球
利申冇錢補

閪花cup到下年去睇櫻花

派？

東京半大未

上阿屌

三箭炸左 飛腳有望 利伸冇買~~~~

唉 閪花

長期食睪丸入未

預測90分鐘後留言:
xxxx隊空難啦
以後唔賭日假
要針了
...etc

1001